強烈要求美國允許連登仔進駐監票

連登仔俾槍撚射死就有

直接搵連登仔委任美國總統算啦

trump 贏咪最公平

美國變做香港一部分
首都喺九龍塘